28000 開淡算唔算但搏率好高？

唔通今個月29000咩
仆街大戶

唔高
週波幅600-800
暫時向上趨勢 27700週低位
今星期應該最少28300-28500

乜撚嘢叫做但搏率

咁認真覆呂布做乜
佢擺明重牛搏上28500啦

值博率呀 屌你 打錯字得唔得

我咪諗住問清楚囉
咁惡

等反艇

開張即月290call先

做淡可以申請破產到歷史高位33XXX你仲有五千幾點要輸